求錄音咪推介

想買支電腦用嘅錄音咪，用來錄唱歌
budget 1千，最好係座枱式，求推介